腦細叫你HOME OFFICE你敢唔敢

我做緊公事都唔會有人信
比人問候

利申: 借朋友ACC開POST

其實好普遍~唔洗大驚小怪~分分鐘仲多野做你留係公司